手機食先 港女遭醉漢擸電筒狂扑爆缸

葵涌女子掛住影相開心Share冇撳升降機掣，慘遭惡漢擸電筒扑爆頭要縫針！今晨零時27分，一名任職電訊公司26歲蓄短髮姓沈女子，與一名同齡女友人消遣後返回她葵涌邨的寓所，兩人於葵涌街市一間便利店購買兩支甜筒後，步入電梯大堂等候升降機，期間兩女「手機先食」專心拍攝甜筒，疑樂極忘形，未有撳升降機掣，隨後一名染有金髮及帶有酒意男子，疑不滿被耽誤時間怒睥兩女。

沈女見對方怒目而視出言稱：「你再睥住我就叫非禮！」雙方隨即發生爭執，沈女被人出手叉頸襲擊，由電梯大堂推打至商場，期間有兩名由升降機步出的男街坊見狀，上前試圖將兩人分開，金毛漢大叫：「佢x我老x我咪打佢老x臭x咯！仆x！」男街坊向沈女謂：「人哋咁大隻，佢飲醉酒，唔好追究，走啦，企喺度無意思」惟沈女指自己被打傷，報警求助，對方聞言更脫衣大嚷：「你嚇鬼呀！」其後離開現場，沈女與女友人則步往便利店外等候警員到場。

惟金毛漢3分鐘後折返，手持一支約一尺長電筒衝前向沈女右後腦狂扑，沈女閃避不及登時頭破血流，醉漢傷人後持電筒逃離現場，遇襲沈女後腦受傷流血，由接報到場救護員送院救治。警方於附近兜截，於案發現場附近葵涌邨碧葵樓一單位，發現涉嫌傷人姓譚(51歲)男子，將其拘捕帶署扣查。

沈女兄長接報趕抵醫院了解事件，他向記者稱，其妹被醉漢施襲閃避不及，右手臂，右背被扑至紅腫，而後腦被爆頭需縫兩針，他續指：「無諗過唔撳lift會畀人打！」

望下都非禮

呢單野po左幾多次自己睇下